用大大個利是封放張廿蚊紙嘅人知唔知醜？

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦